有無男人內心其實係好女仔

呢個時候開呢啲post唔係幾好 但真係忍唔住
大家不推文回覆

有無男仔其實心入面好想做個女仔

運動未完 仍需努力

做偽娘囉，我都識有啲fd都係咁

我剩係想講，我唔係

咁巴打對呢類人有咩睇法

無呀，你鍾意點樣去諗一件事咪點諗囉，何必要強逼自己去做啲唔係自我嘅嘢呢。最鍾意係自己舒服

我有時都會變女仔
行街都係望女仔野

無必要形合人地 做自己就可以

做自己 無必要形會人哋

我都想 但現實就係想做自己都難

巴打可唔可以講多啲

我都想 但係自己好似太過care人地點睇自己
同埋好怕識嘅人會對我失望

傾下計就無咩所謂
唔好呃人感情就得

簡單問一句 你接唔接受到俾人屌
如果接受到 tg me hugo1991

想被人插 想肚入面都係汁汁
諗起幫人含就臉紅

但唔想比人屌

唔駛怕
成個連登紅色名嗰啲大部份都係同你一樣

要呃可唔可以呃我一世

引撚晒啲基佬出黎